如果砌機 筆直1萬-萬2 求打機list

唔太識電腦野
想問下1萬-萬2 打機list 有咩好推介？
顯卡 CPU 用邊隻最高質好

想暢順玩pubg果d

推

顯卡：gt1030 頂級

幫推

1030 夠造咩 ？

打慣手勢
體諒下

樓主快d走...

唔好啦
幫下手先啦ching

現時砌唔到所有野太貴
等2個月再算

I7 8700
1080
16gb ram
512gb ssd

唔得啦
等唔到咁耐

如果1070ti 同1080
有咩差別

1080抵玩小小

識買一定過完年先買
而且B H兩隻中低階板未有
呢期班砌機撚係咁吹高緊DISPLAY價
忍多兩忍啦

飯前推下先

1080好似貴好多咁

樓主你走啦 我唔想搞大件事

i7-8700 $3000
msi z370-a pro $860
geil ddr4 3000 8gx2 $1400
asus gtx1060 6g $2600
samsung sm961 512g $1800
toshiba 2tb $400
case $400
Cooler Master G650M 半組模 $630
11k

又顯卡又ching

唔好學肥絲啦

Ok
參考下先

等Ryzen 2代啦

顯卡係GT冇X,俾狗用
GTX全部要叫顯示咭,叫GTX做顯卡屬於大不敬

顯示卡